## EDA supply chain analysis


Анализ цепочки поставок:
- Определение влияния различных факторов на результат доставки
- Получение значений корреляции с целевой переменной
- Соствление списка топ 3 корреляций
- Заключение на основе полученных результатов
- Определение влияния различных факторов на время доставки
- Выявление статистически значимых различий
- Заключение на основе полученных результатов
